圖表分析聽日牛定熊

痴線

已用圖表分析病情

病情：嚴重

奶清

係呀
醫生都叫我住院

返青山啦

住院貴

久違

60蚊1日全包都叫貴

有專人服侍 一日3餐加小食時間

唔係香港人都可以入

見過有南亞佬 大陸人

咁啲蝗入晒去住咪好著數

又牛又熊
傻傻分不清

牛牛跳緊開心舞

專業分析，天日allin牛牛準備睇樓

好笑